其實一月一日有咩好慶祝？

唔明新一年有咩好期待

同意

個feel 似星期日迎接星期一咁
之後又係要返工...

因為一月一唔洗返工

有一日假期

我覺得似8月31日迎接9月1日果種感覺

我諗係大家冇咗對新一年有期望嗰種感覺

以前會好興奮

其實真係冇乜特別